黨鐵封站！！！請求絲巴研究最快最好疏散路線

唔好負皮先
只係擔心到時啲狗狗清場大家都出事走唔切